是日晚餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

????

?

連尼住你咁快手嘅

Po錯圖？

你咪佢個分身囉

三萬蚊過夜

Ching重口味

who ar

你重重口味喇又鍾意鮑姐又鍾意食百里香

華dee

威

Rich